決定以黎睇連尼住打機，放棄睇達哥了

話哂連神整左個lihkg俾大家用
大家都好應該支持佢

Ho ball
邊個再睇達哥就係鬼

真

我已經知道真正兇手係邊個

兇手就我自己

我願諒你地的無知

Android app成舊屎咁